NBA季後賽討論區(5)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

Nurkic幾時出

curry鳩下鳩下都有29分

一場湧就打爆左個post

控制下to la 🤦🏻‍♂️

細AI D手瓜好正 線條好出

雙槍打到上哂身都嬴唔到
睇黎唔好話黑8
偷到一場都已經偷笑

係myboy

兩隊差一班兩班波

今場cj 同 Lillard 咁撚fit都贏唔到
其他紙牌人？

仲話5場

GREEN+McGee+Clark=三巨頭

IT 今日出唔出好

Lillard賽前表示6場ko我湧

好想直落睇哂4場

公道啲講
Por傷左nurkic係差好遠

講撚夠未姐
跟本Lillard講完都自己笑+造新聞
開頭個記者問佢想6場定7場贏宇宙勇
係咪要答我諗我地會比宇宙勇4-0?

如果我隊西波龍對槍有依對一半就好

公道啲講
讓咗個zaza畀你

估計呢場無咁易爆post
之後mvpbattle又兩個post

咪理傻仔啦

好撚怕輸zaza

咁認真

個記者咁問 可以點答

zaza mcgee正好多

curry klay

Zaza係戰術執行好小小
先出到咁多

輸波發皮四

其實都出得唔多 係正選上陣頂10分鐘咁上下

出12min
算la 第一三節各攝頭6min 比mcgee west green唔洗頂咁耐

臨po先整單咁嘅野

好似話會照出

我信it係專業 唔會比自己私事影響

叫你班紙牌人打好d咪得囉 成隊波打2條友

輸波發皮四

Isaiah Thomas is listed as a starter and was in the Celtics locker room going through his usual pre-game routine.

我拓完全靠後場2人單打
一球靚組織都見唔到
勇就好多靚波，靠green防守頂住，仲有神兵Clark 同myboy
屌，仲話6場搞掂勇
求兩個底復出

唔出都冇人怪佢

yes
curry asw half court shot

對眼紅到

it對眼

表哥表妹果啲就話姐
死個咁親既妹 點打落去
Rip

bless it

為左個妹應該打番場好波比佢

唉 好慘

咩意外

講豬唔起邊追得上73勇
次次就話聯盟幫我皇停GREEN賽
HB走就可以推晒落佢身上, 唔係我勇錯

抵比人笑到NBA執粒

仲嬲緊

55

Rapper仲有5場比佢證明自己，唔洗咁嬲住

禾拓豬唔起嘛
用流料串足成星期就得
屌下就話認真

做咩呀 唔好嬲啦

playoff先入黎睇 唔知之前發生咩事

不過雙鎗打得好好啦 唔洗嬲bo

睇下下場偷唔偷到.

勁撚過eason

IT個樣

希望D記者識做啦

IT deep 3

IT

celtics

It deep 3

希望佢贏到今場 為細妹而戰！

support

專登搵返頭先kd衫個條女
好撚正

今場一輸
It除時成個po 都無心機打

想問下Celtics波衫胸口位條黑色帶係咪因為細妹單野？

公牛真係唔易打

IT上哂火
已經輕鬆攞10分

比lopez屈板

Rolo今場幾勁

原來係13分

化悲傷為力量

White mamba

作為湖迷
我今場真係想綠軍贏

希望綠軍決賽先輸

yes

自從GAP走左我都已經無留意綠軍了，
係IT帶返起綠血 真心佩服IT!
而且細妹出左事都照出賽，好感動

但係綠軍會會打唔贏勇狗
反而對騎士屠勇狗有信心啲

過到我皇出到東區先講打勇士啦

其實季中點解公牛要交易

公牛

2隊D後備唔識入波

公牛係starter唔洗入波

*唔識

今年有冇機會有下剋上睇呢

岩岩起身睇
Jimmy wade 數據麻麻
就黎完半場,佢地2個都未人拎過10分?

生性啦Horford

籃板真係好差 冇眼睇

兩個起手都唔多過五次

真係輸籃板
係咁俾人輪姦

brown alley opp

據記者Tim MacMahon‏報道，爵士中鋒Gobert通過短信表示，他會在快艇與爵士的系列賽中回歸。

rolo d hook

Lopez 招勾手真係好實而不華

之後的核磁共振檢查顯示，他左膝過度伸展，骨頭挫傷。沒有結構性損傷。

我艇又要沉船

mola mola
cp3

咁都炒

潛艇準備一輪

wade

wade..炒樽

celtics plz get the fucking defensive rebound

加埋拎得7分

儲氣下半場 (FF)

過到雀屎咪又係二輪收皮

閃電俠

儲緊火呀

sad but true

綠軍D板係平時就係咁定今日先係咁

暫時 Rondo 打得幾好

平時已經差,今日仲差

Horford beat the buzzer 3

post season rondo

不嬲比人sm開
今日公牛幾個內線真係打得好

中場表演

公牛去到季尾終於叫揾到套FORM
睇黎今輪有D野睇

屌你老尾又係個阿婆表演，日日都係佢癡撚線

red panda

wade 加油
諗住靠你場轟20分

杜蘭特遭遇小腿痙攣，但並無大礙

阿婆好撚堅

燈埋呀婆 即刻失手

阿婆都燈到

SOR

Dwade 唔痴波就得

我拓雙拳難敵四手
宇宙勇四巨
是旦有兩巨爆發
已經贏咗一半

今年mvp改左幾時頒

打哂先頒好似

rose攞過東岸冠軍
wall呢??
唔傷都入唔到

咁其實都幾無癮

AB

今日Mirotic 打得好差
百Hi成材

回錯post

Rose拎過mvp

it今日情緒真係唔係好穩定

Rondo

快D放 Portis 出黎

朗度手軟

第三節 wade有無掂過兩次波

睇緊隔離個post串rose廢過wall
真係笑大人個口

籃板放題

幾時？
常規賽都算？

IT and 1

Wade 冇態sad

AND1

Butler咪一樣

IT b2b and 1

又黎

MVP!

連續兩下and one都唔知吹咩

屌你主場雞
咁都AND1

係喎，記錯
最後係輸俾熱火
攞唔到東岸冠軍

Bulls 得 rondo 似樣

屌 果兩個and 1 呃返黎

仆街 我一起身睇就比人lead開

主場雞

公牛啲三分 射極都無
Bos就點射都有

已經爭好遠

中意rondo 但係又想塞贏

但攞過常規賽聯盟第一

咁塞無板

Bulter搞咩

refs兩邊都鳩吹

Mirotic 你9射1中,第四節整返3粒3分
Wade

黑哨老人院

Butler deep 3

Bulter

Butler 有兩三球都對住smart 拎住個球4 ，5秒 。扔返比rondo

Hold好撚耐 之後傳炸彈

wade,mirotic醒未

butler 慣性揸住個ball 3,4秒

exact7ly

rondo 好有智慧執板

有無人覺得呢場兩隊好似打緊regular season咁

咁緊湊

D強度

公牛Paul仔都要加油

bos好差下

黑8不是夢

PORTIS

射波好決斷

celtics今日進攻便泌

it應該受個妹單野影響
睇黎要番公牛偷一場

長毛

又黎料

場波成日有Answer3

公牛食撚晒藥

IT 下下都係想draw foul

終於有d火藥味

Butler

打到最後8分鐘先入局

It 鳩撞鳩踢既

一係無人入三分，入左球球answer 3

今日冇咩態咁
不過都正常

Butler d 雞

廢鳩第四節好勁

IT 又draw到 foul

wade 返黎呀

Rondo 5th Foul

rondo

啲雞

說好的playoff mode呢

IT 7 to

Grant

wade 比D火黎

公牛咁撚多answer 3

兩隊都打得好差

其實今日佢唔差

輸啦
it不在狀態
唔通bos排第幾都係一圈游

butler好撚勁

Butler都好撚多雞
比lopez夾都有

呢野一定係foul wo
自己多撐擺落butler 到

呢件垃圾都有明星雞真係吹脹

D 雞真係亂吹

呢件野好乞人憎

黑8

clutch time坐bench

要進攻梗係擺WADE啦

Portis 好型

5犯呀

完了吧如無意外

睇慢鏡bradley係有zip隻手

Wade動作smooth 番

要去chicago偷一場
公牛太惡啃 bos無想像仲咁穩

咪就係 5犯更係留起等可能OT

呢隊野唔係季初自己咁鳩點會落到呢個位

上半場防butler防得幾好
下半場比佢射起左

Lm

Draw得靚

smart哥成日想插水

無了

輸了

無啦
黑毛咁撚on9執到波打counter都甩手
成隊it朋友無一個人可以企出黎

晨早起身比屎我睇

唔係季初，係季中

西過尋晚玃車

有冇機黑8呀公牛

第四節中段無啦啦俾人連吹兩犯

仲話打占屎

最慘係睇完呢場覺得會黑8

黑8仲大機過唔黑
根本隊波打死it一個

Smart 真係

點解球球都射3分。我記得當年draft 佢焦點係突破

印象季中季尾季頭都鳩

開頭3連勝之後已經3連敗

除左勇應該冇邊隊可以吊打我皇

it朋友幫唔到手
黑8既話brad bb會唔會比人炒

模板係 wade

鎖死it=成隊玩完

睇黎呢個series 最少打6場

勇都未必話贏到啦
不過東區就算鳩數啦

球員問題

我皇表示:好彩成功走線

Crowder球TO

今日it始終都係死頂落場 預左
睇埋下場就知個series走向
講真講人腳睇落塞軍就算打pacers都危危地

3分變7分

成隊TRADE走都唔會炒啦
以教練做重建核心你估得講講字咩

輸一場姐

洗唔洗吹到打pacers都危危地

就算塞打溜都唔易打

準備轉台睇箭雷

最大問題出係籃板度
三分再係咁真係黑八

講緊人腳

唔講以為公牛1,綠塞8

d人係一場輪架啦

一到playoff發現好多忽然球迷鳩up

輸板輸到 brad都話輸得太緊要
但有咩計

內線不設防咁款

Molamola

所以咪話睇埋下一場就知
但係塞係season都無乜霸氣可言 好多場都係險勝
見到it班朋友真係唔樂觀

crowder 射上腦

公牛今場食左春藥咁款啫

Crowder

如果今場拎到
Portis 功臣

問題係輸板度wor

希望下場守好d portis

季後賽隊隊強度都高左佢本身既防守優勢變細左
而佢進攻又打IT一個
但IT整單咁既野都真係唔樂觀

d人就係咁 ainge唔補個底都冇辦法
限米煮限飯黎講 brad 由4年帶返呢隊波上東岸第1已經好撚勁

it真係慘

唔係咁都有得反cap掛

遇到Lopez算係格食格

celtics 典型常規賽隊. 上季都係咁, playoff一加強防守, mark死IT 已經收皮, 無另一個人企到出黎. 第一種子真係得啖笑.

登登加油

打鹿仔西波龍個D應該都會死得好慘

Boston ball

黑到

得罪講句
個東區第一真係冇咩好J

醒醒定定呀公牛 最叻輸呢d

屌唔係咁都有得追掛

咁都係BOS...黑到

無另一個人企到出黎真係...
見到clutch time 黑毛跌波 smart跌波 真係

好撚黑

係就真係公牛陰公

塞唔係有個centre Zeller咩 我記得都唔差 去左邊

旨意佢防守真係唔得掂
幾分鐘貨仔

第二節好似上左一陣

痴撚線...啲雞咩事

塞軍會唔會放RR9接波

好撚勁it 關鍵波入撚曬

上季又點呀 同鷹打到6場喎
先入返playoff第3年 乜野典型常規賽隊
一到playoff個post就好撚好笑

個陣時季中話換PG

第四節先生麻

molamola

成隊都到最後先識打波有乜用

常規賽咁冇用又唔見騎輕鬆第一

屌啲煙多到

咁你咪季後打贏我皇黎睇下囉

IT 3+1 FOR ET

公道講句 it 個樣成晚無訓覺
打得差合理既

都唔係佢一個差啦

仲以為我條link問題

咁都幾難唔係成晚無訓覺...
算係咁啦攞30+
怪就怪佢d朋友無個企到出黎

火箭發射d煙

IT除左TO多都叫OK
其他

塞都係打it 一個姐

下場加油啦

長毛都隊左幾球3分
smart同黑毛真係...

垃圾塞主場雞都羸唔到

你個我皇都自身難保啦
琴日打溜馬都差d輸

火箭個主場火燭咩屌

冇睇波鳩嗡

你個我皇

有預感雷會比人大炒

一到playoff就好多人黎9upper入晒黎

火箭個場做咩

adam對住harden一係比佢過一係食foul

射得多，但係中得一球咋

贏到同輸左既分別囉依家咪
慢慢J東區第一啦

希望it複製ai奇蹟 一人lead住班ai朋友 第1圈game 1即輸(個時仲要best of 5)
之後係咁7場大戰 最後入到總決賽

火箭開局順到

屌好肉酸 oladipo

那年廿八

ROBERSON D三分

我見到ai

easy layup...

隨左harden之外

ariza.....

又燈

harden係咁炒

開局咁順而家都係平手

忍者龜

Air

狂air

harden

Air Ball for everyone

西河！

唔通隻手仲傷緊？

尋晚叫完雞冇力

被人守死左

大家用邊條link睇？

西書攻少左

harden 射球波都冇力

Roberson竟然二中二

brad stevens 個feel有啲似以前既thibodeau. 常規賽催谷到隊波好勁咁, 但一到季後賽就謝哂...希望睇錯

雷反杯

正 唔該巴打

wb咁快上腦？

兩回事下話

屎忽鬼又搞事

celtics冇個場均上場超過35分鐘喎
今年先第三年入playoff

有歌神譚詠麟係到 大家唔使加密
亦都唔好再post link
唔該晒

屌你西書

？？

嘩屌 我同佢貼果條link 唔同都搞事
盲撚左？

你專登唔加密=.=

wb鳩射夠未賭完兩球仲唔夠

兩位mvp鬥鐵

harden都鳩射

係班底唔夠勁 多過教練問題
只係驚個東區第1搞到管理層期望過高
po差就炒左brad bb

mvp派膠大戰

打鐵大戰

okc 呢隊波d戰術仲差過香港 街場3 on 3 籃球

我貼link 唔加密關你咩事
你班濫用加密咪仲on9
乜都加密一餐

仲射

其實有D似一線鷹

gordan

Eric gordon

嘩呢到係西岸西波大戰

終於入

比字母哥sm

今日廢鳩好撚屈機

打板3分

等Paul George變fa 出頂薪追佢

一線英起碼都穩定地入到次輪
我驚塞一輪都過唔到

東1 已經out of expectation 啦下話

咪好似雲尼阿里咁 幫隊護級隊贏完冠軍之後差番就比人炒
管理層胃口只會越黎越大

常規賽真係唔代表d咩
綠軍呢個陣根本無人期望過上東岸第一
只係brad帶得好,夠穩定,嬴哂d弱隊
睇番對東岸po隊既成績,其實唔算好大優勢

harden 走籃都好屈

TNT定唔知ESPN預測過今年係第二 點知打打下拎左第一
仲有狀元簽抽下

目前既班底好難有作為

harden鏟極都有

Okc個籃底

點同
雲尼阿里係球員做反

okc可唔可以守好d

harden變左全盛rose咁打

咁佢鏟籃始終有番咁上下

箭果兩隻吉祥物做乜撚野

果兩隻野

岩岩快攻唔入果條撚樣係咪E Gordon

兩隻吉祥物喺度鳩跳都可以叫係中場表演

當年ai 連續3round都驚險出線入決賽 都起碼要有個莫大叔幫佢頂住個底
塞軍真係無個第2把交椅

switch隻底出黎守佢任食咁濟

係

希望draft到fultz

癗可唔可以出下Mcdermott呀

同IT打雙控？

佢似係一隊有人可以企出黎既一線鷹
但唔知點解今場D防守感覺上係差過常規賽D大戰個陣唔少

到時IT

咁同控衛控款機有咩分別

nene

要ball會吾會好d牙
打無球好掂,又高,拍住it無問題

點解會係火箭屈板架

okc又籃底放題

兩邊防守

睇黎西岸最西都算呢輪

兩個矮仔比人屈高都屈死

無人可以穩定企出黎 靠唔住

大飛？

大飛係自己西
呢輪係2隊都西

Lou d打法真係 自己攻左無路先諗傳波

一邊西啫
雀屎打得好睇啊
呢場依家兩邊鬥西

Okc 完全唔搶進攻板

一隊西過呢兩隊加埋啦

Wade談IT：打2小時籃球能使你感到好受些

IT都唔算？？

今場真係有人發緊夢

你都岩

西書d動作好似比起season慢咗 有d生硬

尋日睇ISO JOE表演已經唔西啦

it之外無人

但係輸波

傷上加傷

佢之後個幾場都未必有態真係

WB啲LOW POST咁易俾人摸到波嘅

廢囉

gordan 今日唔太掂喎

唔得閒睇直播, 個見到個分一分一分咁跳左兩次定三次, 就知okc有人中左招

Wb仆街

wb又跌唔多對路咁喎

billy donovan今輪會唔會又SHOW佢D戰術功底出黎呢

火箭個旁述係咁屌鳩個ref唔吹佢走步

咁都傳番出去比wb

癲狗

harden d ft

harden又唔知點draw到foul

成日覺得harden lay up好輕鬆

robertson又po先裝番3分外掛？

harden任鏟唔嬲

Roberson之前D三分係咪最近個82場加入黎千火箭

全部望住佢 點知佢又入

Harden

Harden gogogo

佢動作好放鬆

又撞得 手感又好

harden d射波

Harden 三分唔得就殺入去都拎到分

反觀wb

諗住你唔射點知射仲入埋

入左三球

幾hustle下

三中三

2個mvp開始上力
利申撐西書

岩岩開始睇，做咩harden 又變返眼神防守

今場叻仔

一球偷下懶

Roberson黎wo
之前三分咁垃圾 放佢一球都好正常姐

d演員好假

+1

戲都唔交下

cls

喼神

capela

Capela

咁都入屌你

邊忽close to and one雖然咁都入係好屈機

Harden整返球good d

wb又上腦

wb 今場

harden 好撚勁呀 屌

harden crossover Adams完全比唔到反應好撚慘

Harden當adams狗咁撚

呢球我覺得唔應該有and one... 吹左兩秒先掉上去

正常水準wo

harden成日烚鳩adams
點解咁易switch到

鳩射3分

Roberson今場

Roberson

Adams係咪收左harden錢

芬打個底搞咩

ock真係慣左讓reb比wb

adams可唔可以打番對勇個表現

okc既禁區優勢去左邊撚度

出abrines好過oladipo

Westbrook 唔掂wo

ariza anderson gordon lou快啲醒喇仆街

OKC 2件2千萬約oladipo,adams

好心比robertson射多d啦 自己無手感又要9射

哈登三分全炒

ola 又係打到屎咁

又唔止佢既

FG 100%

基石都要 全部死火

罰球都炒晒

火箭識守
只要wb未夠10個ast就一定會鳩傳

好似入得三球

屌撚到佢醒唯止

箭d三分咁樣都可以lead okc

oladipo隱晒影wor,都唔知佢做過d咩

Okc守火箭三分幾好

表演緊條女

籃底不設防咁唔駛三分都得啦

我覺得就係okc掛住守三分先搞到籃底咁 1分1分咁咬好過比佢射起Q

okc成隊得5個TO
WB佔左5個

都話塞軍overrated

OKC個禁區真係淫賤，話入就入

有啲驚okc見火箭三分無手感收縮防線, 到時三分唔中又突唔入

唔會啦
守住3分好過 一起Q就玩完

點估全場3分最準係Roberson

好撚正

Westbrook命中率26.7

西書射左8球入得兩球

射又話獨食 傳又話鳩傳刷助攻

btw lilard 同 劉馬車好似樣

比起火箭 巳經好準

話東岸塞軍 速龍勁都唔識波嘅
哩兩隊都唔係第一次季後賽腳軟

比人執咁多second chance
唔係roberson生性 比人大炒緊啦

不過見Westbrook一個為射唔入，就喺同一個位射到入為止真係搞到我啲血熱哂(雖然有啲鳩)

一句講曬
東岸垃圾

佢唔係第一次咁搞搞到輸柒埋
今場Roberson手感好傳多D好過啦

射三分：尻射三分又唔入，獨食狗
傳波：尻刷助攻又turnover, 數據狗
射唔入傳唔到幫手搶板推快攻：又推開隊友搶走d 板，搶板狗

認真 季後賽前正係睇好騎士巫師

佢今埸咁射3分真係幾鳩下喎

夏登今場 d手感

Harden 苦練緊罰球

巫師仲西過塞軍啦

LM

佢今日上場之前好似身都冇熱，齋坐喺隔黎口up up咁
可能係佢緊張冷靜緊自己啦我唔知啦

季後賽巫師唔差得過塞軍

射10中1係因為隊友唔識入波要自己射
to多係因為隊友廢唔識走位
中鋒唔搶板係因為wb推進最好
總之wb點打都係最好

睇定D先打左一場咋
西起上黎一樣西波巫一樣西到

嘩 second half harden就入

又一球平時已經自己飛上去顏樽點知傳失

巫師唔差喎
同埋你睇下往績
2014 對公牛 4:1
2015 對速龍 4:0
兩次都係以下剋上

wb

登登

不知不覺就十分差

頭先個旁述係咪講左what the fuck

harden
wb

陰公 wb上得咁靚但比人裝到charge

岩牙 KD 走真係自己攞黎，唔怪得人

okc推得快番又幾好睇

西書迷唔好跟偶像一樣無腦得嘛

咁都得

Robertson又3分

harden係咪諗住睇到Roberson唔入為止

WB四雙在望

Roberson三分技能包已裝備

盲迷出現

又入

打交？

差d剋埋鷹 3比1變2比2 比horford反絕殺
pp

隻癲狗咁樣俾人撞 睇到好爽

Adams

adams真係練左鐵蛋功？ set pick比癲狗咁樣撞落去面不改色

adams不嬲都係陰濕撚黎

其實adams企定哂

有癲狗呢d隊友真係正

終於炒

個膊頭

火藥味

咁塞都係今年先第1次係高seed個隊
之前2屆低seed輸正常

oladipo攻守都

唔理啦
睇波見到隻癲狗都覺得煩

oh 我淨係掛住睇小adams無望到

到底我呢幾分鐘睇左d乜

Olidapo 感覺Roberson回塘 咪再鳩打

pat咁勁

pb

WB準備大四喜

PB b2b 3

Pat

好撚悶 兩隊球都無戰術可言

想引pb自爆點知

harden呢下又傳得幾靚

harden咁都傳，好彩beverley入

8TO

又10分差

PB

正想話harden 空哂唔射
癲狗又入喎

起哂Q

隻癲狗d動作好乞人憎

西書咁傳=刷助攻

Hot hand

醒下啦盲迷人地意思係harden唔應該傳呀

打緊乜撚野

俾公牛過到，真係唔駛指望有得炒Hoiberg

PB 快d 幫wb 斷腳收埋wb 山啦，咁樣個series 會易打好多 都唔係第一次嫁啦

好多人話傳得靚

登登推adams出界

邊度好多呀屌你

Roberson防守真係好好

好多

其實唔會 beverley都係空哂

gordon 3

火箭起機
okc

WB盲迷 vs harden盲迷

eric gordon第一下唔射

點會
Harden迷最清醒

夠啦

猶豫左

妄想症

學左lou個d fake到錯晒節奏先射

如果westbrook有mvp
點解kobe嗰年冇

一句講晒，Harden>小寶

前者冇手感會帶起隊友

後者會尻射尻傅

有人埋黎幫佢瞄準

啲迷西係咪輸到嬲撚生，係度撩交嗌

邊個同你講MVP係有固定標準

kobe數據唔夠話題性

kobe都拎出黎講

Adams咁都炒

齋睇今埸 wb點都唔係鳩傳

又b害我書 一陣絕殺你收你皮

又搏到

又中招

咁都draw 到

harden d 數據都輕鬆屌打kobe 啦 kobe 唔入流

出大技問你死未

屌wb個off reb執得咁靚又傳得咁快都可以炒

起晒q

好鬼屈

mvp 唔拎kobe 出黎講

lmao

冇啦okc

保住ROBERSON命中率咋

d數據點歷史性
拎出黎講下

雷霆班廢物🤦🏼‍♂️

好難打落去wo...

okc呢段打緊乜

睇到眼濕濕

眼神防守奏效啦

其實點解守嗰個一定要伸手過pick
而家有hand check一定吹架喎

Wb頭擰擰

班人已經唔知點攻

個勢無曬 難打了

火箭贏波
OKC熱血三雙
兩隊fans各取所需囉，不過playoff係無mvp俾你

而家買league pass抵唔抵?
$179一個月

wb又廢 3分冇人識射 0籃底優勢

因為過pick唔伸手拉pick個個你冇位出

好廢，次次逆境都係咁
MVP 真係要比harden 先合理

冇喇 睇黎都係出局多

進攻最有手感個個係Roberson

4個3雙破唔破到紀錄

要KEEP住三雙勝率，不了

4個三雙輸0:4應該都係紀錄黎

佢見到Beverley hot hand 先傳

除左harden仲有邊個可以draw咁既foul draw到好似飲水食飯咁

做返廚師

根本就唔夠打

可能得一兩個，下場pb 就幫佢收山刷唔到

奶星

扭雪糕筒

因為比人Pick會追係本能反應

呢球痴撚線

mvp 緊係同嗰年mvp candidates 比啦
跨時間比
rofl

harden真係撚狗咁撚

勁到痴線

勁到

瀟撚到

公牛真係有機贏
人腳又勁 係常規賽柒下柒下
想睇詹韋對決好耐
不過就算過到賽都唔睇好過到巫師

kanter守harden真係無眼睇

OKC狂to

okc玩完

off foul,travel

巫師季後賽唔差喎
如果wall無傷一早東決

仲有咩未做

okc幾耐無攞過分？

all star水平既guard 撚個底 好正常姐

丐幫迷蹤步

冇左毒瘤西書成隊波生猛左

呢球good pass

擺烏龍

您可以話harden對呢啲potential foul好sensitive
您睇replay係真係有接觸，而且係守嗰個主動伸出手

邊撚到生啊咪玩啦

lou係係咪第一年playoff 手震啊

下下switch隻底上去守佢真係任食

roberson呢下多手明明閘得幾靚

擺明係瘤迷扮假膠

flop

唔比條毒瘤霸住個波起碼有得掂下波皮

全部俾曬kanter 單打

巴打一入playoff就露出原形

harden有mismatch就過硬咁制

robinson守得幾好

當年係西波龍咪打過

順咗好多

無眼睇都好正常呀

Norris cole衰咩 比新仔打都唔比佢打

無佢一早game over

lou打過4,5年playoff啦
命中係唔高

不過harden bball iq 真係好高，不得不佩服

harden一對高佬就黎料

想睇可愛點守harden roberson都唔係好守到

算係咁啦
仲想點

雷霆快D 4:0收皮啦
睇到D垃圾防守真係睇撚到興

雷霆呢班垃圾除左西書全部去到第二隊都唔會有正選

成隊幾多to

基石又係咁比波佢iso

係算係咁 想睇下d高手點mark 見下下switch換底守就比harden屈

應該green守

Ola打到成pat屎咁

+1
佢啲draw foul 其實係要反應快先draw 到，
都算係實力之一

是但一個放去垃圾湖都有正選

之前有巴打話kanter 屌打大半NBA 內線，點會冇正選

留俾老爺車守

可愛實守到harden

黑八76人有佢份架

呢句真

一走甩Harden已經冇咗兩分了
直接殺入去又得
射Long three又得
Draw foul又得
殺入去傳比隊友射三分又得
點打呀

高手都係咁switch 對住呢d係冇辦法
只係睇返team D可以幫到幾多

係有實力不過核突咁解啫
咁真係唔怪得班記者唔投你架喎

kanter廢撚到無眼睇

其實睇班底真係同鹿仔差唔多
brad bb真係好勁
但it係po既防守強度仲難發揮

岩

可愛點會守唔到 佢基本上無人守唔到

kanter係攻唔錯 防守垃撚圾

雷個mvp呢

佢d 低位成日比人吹off foul

輸贏先最重要

oladipo 1/10 FG

清有冇搞亂左，個mvp 係箭喎

okc潰已崩

講到好似依家係選亞太區 唔係mvp咁

lou我屌你老味

到底登登個招牌pose係咩意思

諗起上年有人話trade走iblocka 簽oladipo係加強戰力挽留kd

westbrook諗定去邊隊啦

暫時調查WB MVP領先緊

adams呢d工兵應該都有既

draw foul都屌

求下唔好燈

btw如果有得同箭打 應該係屎綠同kawhi輪流招呼harden

Cooking?

大家可以訓覺了，大局已定

炒完未

火箭撚狗咁撚

正常應該屎綠守
但係clutch time kawaii會搶嚟守

其實係冇錯
MVP係記者投而記者又點會唔講呢樣野
如果你話睇輸贏就得咁咖哩仔三連啦

好似係話為KD走做好準備wo
你同WB盲迷講既野有咩分別

睇數據＋輸贏
但第6都有又真係。。。

d防守

okc倒水

PB今日

paint 54:34 岩岩好輸廿分

咁搞法真係會俾箭橫掃

簽左extension , 不了

我會覺得東西岸頭三係入場卷

唔係邊力去攻

的確係有人咁講

淨睇輸贏真係應該比curry既
淨睇輸贏既話

Lou又draw foul

點睇鬍鬚佬都係mvp啦屌你老味 都唔明點解出面係咁吹捧西書 除左數據靚仲有D咩作為 球商又低

又係一場悶波
尋晚鷹嗰場又係悶

智力同技巧都係成季既巔峰

agger
數據重要但都應該有個戰績下限

邊個估到癲狗會有唔癲既一日

差對腳未出

harden可以抖下lu

唔⋯⋯
你試下放Adam,大撚把隊搶住要。
Robinson都係，一撚定係必然正選。

又無話剩係睇輸贏
依家係話唔應該剩睇數據
點解一定要非黑即白

比盡2:4

食完肘頭 撞醒左

應咩該啫
家陣又冇硬性標準架喎
班記者係投佢就投架啦
況且依家又未出哂結果

robinson邊撚個

因為好多人鍾意造神
stat平均三雙就mvp
唔理輸贏
個人主義

佢唔上腦既
真係one of best defensive guard in nba

咪抽d少數黎講到好似好多人咁講

睇落個數據以為foj會做過，點知原來係1st

Adams其實幾好用

wb應該唔會4場都沉掛

老老實實雷霆個底咁既牌面
真係唔明點解會打得咁差

只可以講唔夾，個個守強攻弱
廢就一定唔係廢

你放adam呀湧 刺 猗即搶

Roberson難啲必然正選，但係呢啲買D送3應該隊隊都想KEEP一個(手感同刺就應該唔洗 )

上年打勇真係好癲
仲厄到大約

英雄波嬴數據輸波，冇咩意思

如果係咁點會咖哩 係都可愛啦
duncan走左都仲拎到50勝以上
已經係最好既mvp代表
加埋數據都唔差 防守block鳩哈登果球真係

串錯 sor lor
Roberson

西書應該做硬
so sad

season好似3雙勝率都幾好 睇佢會唔會爆返一兩場

數據唔夠強

不過重係第一場啫

反觀打鐵王一季轉兩次打法就成隊波搏贏波，唔明邊度似

我同意
最緊要吸引到記者投
有種走左主力後獨力支撐球隊既感覺+破哂紀錄既triple double
只要記者鍾意 戰績唔洗點睇

我話有人
唔係話wb狗咁講
原來唔可以抽少數人水

明明未開季個個都笑火箭亂簽人
幾時變左火箭牌面好過雷霆好多

就係睇呢場都知冇咩可能有大變化 wb 根本帶唔起隊友

啲記者好膚淺
俾教練投好過

大家可以慳下電費了

練波時間

係今年先轉晒標準
加上冇左隨隊記者d票 又有影響既

pb今場

又唔係唔駛睇
只係走左杜撚伊巴卡都仲有依家呢個戰績
其實算合格啦

相反金球獎記者客觀過fifa 教練／隊長好多

點睇都係雷霆好
火箭有咁既成績開季邊個估到

「水貨戈頓 軟淋淋RYAN 等LOTTERY啦」

記者投左三十年都有喇喎

吊那星真係唔怪得毒撚做25仔🤦🏼‍♂️

合格還合格，mvp還mvp喎

垃圾時間

得罪講句 wb 帶隊友仲廢過Kobe
啲鳩射洩氣波多到

thunder d weak side help d 真係完全無練過咁

伊巴卡自己放走
變左stretch 4 廢左武功

espn projection 明明okc排高d😂

PB傷?

著曬火點打

火箭大部分攻強守弱，雷霆大部分守強攻弱

可能係

次次見佢對傳媒講話最緊要贏波唔care個mvp 但又係咁chok籃板整靚數據真係幾討厭

roberson得d 弱化板屎綠
但adams就真係會好搶手

有時係fb睇啲人講火箭個陣勁就想笑

有咩可能
hou有capela nene呢d內線霸王
okc得adams呢d垃圾

機已熄

班記者覺得佢仲有呢個戰績係可以接受咁得未啊

sefolosha>roberson

28分

capela自信單打都有

雷霆守強？

其實billy donovan都幾廢

anderson打打下都有10板

adams份約咁大就唔會搶手

順境波

mvp

打成咁既樣既話拎mvp 真係不了，唔該比harden 唔係既話只會累左westbrook

勁幾倍 起碼有穩定3分

逐個睇係，夾出嚟又另一件事

有道理

Harden真係痴撚線

Okc未撚訓醒

一係你好似屎綠咁超強防守

希望輸三十幾分 會屌撚醒班契弟
守又守唔好
籃板又放題

頭先開波前仲有人話睇下佢今場有咩戰術
其實根本佢成季都無戰術

唔好嬲 wb更值mvp

頂住呀IT

得啦
今年mvp係比西書架啦
不過第1 round 出局

實笑足廿年

個羅拔仔得防守
3分又廢，想當年毒撚吊9條友唔起手
adam搶手只不過係而家d中鋒廢到無眼睇
但佢都好撚廢😂

真mvp

連capela都撚狗，好感動

咁快唔記得佢上年PLAYOFF

希望佢可以複製2001 ai:(

我係講緊wb輕鬆10板

無錯 夾出黎變左pat 屎 係Adam 好啲

哈登垃圾時間上去刷數據

wb唔撚掂喎

上年season又係鳩鳩地
但一打勇真係唔同晒

希望班垃圾爭氣啲

kd睇到依場波會諗咩

化悲憤為力量

6'7，1-4都守到
三分就唔當佢有，
當大版tony allen咁用
邊隊都想要

下年去箭

不過玩六七人輪換體力後面出哂事

冇左wb成班唔識打

上年playoff都ok
今年見真章

有都唔識

好彩走得快

屌

30分

ock 第四節6 分

其實WB好撚慘 孤軍作戰，啲隊友又唔爭氣

數據撚收工

收埋wb唔俾佢拎大四喜

得啖笑

都要佢發揮到先可以話慘 今場佢都打到成pat屎咁

wb差 準3雙

22分 10板 9to

pb入去痾尿?

Westbrook收埋工了

beverley個種鐵血防守真係

羅白臣做乜春

Patrick Beverley 21+10+3+2 playoff 新高

KEEP住三雙勝率>一切

大家估下最後輸幾多
我估40

roberson比框blk

roberson

屌我都入啦

似整親面

岩呀
佢成日靠體能打波 唔係好睇到有組織

岩岩得1秒條女好大波

Westbrook 弱化哂所有隊友 識打波都變唔識，冇眼睇

西書比人捉哂路

越睇越似d占迷邏輯
輸就一定係隊友差要佢自己一個打曬

Okc個80分幾多分鐘無加過

佢自己都打得肉酸啦
原地鳩射左幾多球 完全比唔到壓力火箭防守

wb on court班隊友先識打都叫弱化？

咪on9 占士帶起隊友幾班波，wb 憑咩同佢比

教練完全唔識用Gibson

Harden咁都俾人黑走個mvp 天無眼

成班必然正選變到波都唔識入喎 清

有句野真係冇錯，Westbrook乜都齊，乜都勁，係爭個腦

但係上場打勇士佢啲買飯真係睇到我嬲左

大聲D, 邊個先係mvp?

Harden 今年真係值得拎MVP

但我想可愛拎

你睇占士就知有腦版wb 係點，不過腦呢d 野冇得救

Kawaii

wb(依度)

呢班都必然正選？去到其他隊一定無正選打

Oladipo 1/12 fg% 8.3%

唔好咁直接啦
我特登講得好婉轉

都係一句，okc防守排到第八，唔通又係wb一人carry咩

HARDEN!!!!!!!

出埋 brown, 完

Westbrook

數據撚正負值－25

屌好想鬍鬚佬拎mvp

雖然harden更值得拎 但如無意外都係西書拎 票都投左好多

Kawhi

season尾整到手，未出得

西書垃圾 帶唔起班隊友

勁過上年BARNES啦，有一中

我相信成班口投wb 票投harden, 遲d 就知

嘉樂:你可以選擇聽英文